[行動po]香港人日程表更新

Push

510見

推

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

510 不見不散

手足到時見

[長文]我想趁5月10前提醒大家一啲野。

推！

pish

等咗好耐
出嚟喇! 出嚟喇!

和你sing取消咗

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

大家留意翻

Pishhhhh

巴打點解都會打pish? 以前都有上高登？

打慣咗

我都係
pish

推呀推

成日見到你

得閒無野做推下post

好人一生平安
祝手足平平安安

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

一樣

1.5唔係話伏咩？

我願榮光歸香港

所以先打待定？

好 切記小心

行動post 一定要推

安全回家

push

五一黃金週！香港人支持黃店

好耐無見過日程表51黃金週

唔係講緊個遊行？

推 支持黃色經濟圈

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

今晚原本嗰個取消咗，之後有一個新搞手
咁究竟係如常舉行定真係取消咗

遊行嗰個有啲伏

啲集合地點，遊行路線好偏僻

未登記做選民既你快啲登記呀

Pishhhhh
都可以幫襯外賣

手足要自行評估風險

我登記左喇 你地呢

所以大家自行判斷，要睇路。唔好咁輕易爆自己嘢

Pishhhhh
登記咗嘅都check吓選民資料

咁仲推唔推呢個？

登記左啦
香港人要全面反抗到底
無論咩方法都好
做到就做
堅持到最後
手足們做野

入group問？

未登記既你地 快啲登記啦

大家記得check 呀
同埋留意自己信箱有冇比人種票

推！！！！！

如果收到唔係自己名嘅信唔好就咁掉，要處理返，好可能係種票

推
喺時候出嚟

你個名

推 留意留意

考緊DSE既你地
加油
同夠歲數就登記做選民

開始多人

一定要port 到佢老母臭閪

最緊要萬事小心

仲要留意自己有冇超區嗰票

全部都要安全回家

原來上咗熱門

推推推

再推

推行動post

好耐無見過日程表

Tui

行動po要推

5月10日 尖沙咀見

我幫連登開定612一週年

到時見

推，好耐冇見過

好耐冇見！

Tui ng doi

手 土

撞你

香港獨立

終於有

唯一出路

繼續推

終於有返

大力推

黎啦

Pish

推推

見返「日程表」呢個字真係有啲感動
歡迎各位師兄歸位

係咪和理唱都怕?
咁都怕香港玩L完
根本冇條件抗爭

自己評估風險啦

民族自強 香港獨立

推哂所有行動po上熱門

510

幫推

久違了

行動post要推

終於有返日程表

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

係黑警令IFC冇生意！
Apple, Chanel, Celine全世界閂舖！

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命 貼文宣要進行改革

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

MaMaEat慢慢食隻app要人

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

梁凱晴:【「香港警察」是如何包庇社區罪案？】

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

抵制東方日報要人! 請勿浪費admin心血!

北區區議會主席羅庭德開咗YouTube Channel

港女A&V 有啲野想報告返

溫習時間：

(突發）811爆牙仔義士露樣拍咗條片講掌上壓

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

一個十六歲男生的眼

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版，召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

五一唔好推人去死先得架
tg點會係香城online

中共做野了，入稟法院要告香港電台，你地寫咗未

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

《鏗鏘集》榮獲 「2020年紐約電視電影節」多個獎項

[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

歸隊啊
唔去果D我屌曬你哋老母

熱門置頂！！

隨時歸隊

會有人出咩？

我一定出

咁高調講畀人知做咩
搏便衣等你過黎？
低調啲

5月1
5月10

5月10號見
不過記得要平安返屋企陪媽媽

啱呀，2/5前登記，我派咗登咗表，大家努力。

未登記快啲去登記啊

推唔到，照推

510邊個係搞手？
林鄭下台從來唔係五大訴求之一

有冇手足知 記得係3月入紙 所以主題係母親節

wish

tui

Push!

5.1遊行？？？？？？

我都打慣pish

本身都話630係一個問題
之後新搞手仲係堅持返630

推5起

Pishhhhh you

推。好耐冇見呢啲post

想推推唔旭

幫你推

好耐無見過既日程表

其實630問題不大
正常600收工 仲有啲唔使返工

係黑警令IFC冇生意！
Apple, Chanel, Celine全世界閂舖！

本報訊：
各大名店緊急落閘 警方闖商場無理驅散

零售業叫苦連天：好地地唱吓歌警察又嚟清場

piiiiiishhhhhhhhh

顧客馬伯伯表示：班後生仔都冇做啲乜嘢，成班死差佬就沖曬入嚟

推唔郁都推呀

630感覺有伏
去嘅自求多福
我就唔會去

法國知名時裝品牌售貨員楊小姐表示：武漢肺炎疫情到而家人流大減，唱歌呢啲活動可以增加返少少人流，或多或少都可能有一兩單生意，但班差人沖曬入嚟搞到我哋要落閘閂門。
哎！今個月條數凍過水

商場保安主任古先生表示：我已經盡量好聲好氣叫佢哋唔好入商場㗎啦，但佢哋見到啲後生就好似癲狗一樣捉都捉唔實！

piishhhh

翻來了

放工途經被搜身 月球人：不知所謂

任職國際投資基金公司高層骨先生，月薪過百萬，傍晚時分放工經過IFC，行經中庭時被警察截停要求搜身。
過程中警察惡言相向，得知骨先生高薪厚職，竟出言侮辱：咁撚有錢？！留返啲錢打官司啦契弟！依家票控你違反限聚令，罰款兩千蚊！

好耐冇見你
日程表

Bump

警方票控商場客戶服務人員：我話你犯法就犯法！

傍晚時分，警方在商場作出無理驅散外，更多次以防疫條例599 A票控多人。包括商場內的客戶服務人員。
過程中，警方指身處客戶服務櫃位的工作人員違反限聚令，需即時票控。

IFC員工：我一個月先搵萬六蚊 ，返工都罰我兩千蚊！點算好？

內容看似好荒謬，但係我上述隨心夠噏嘅「新聞報道」，就係香港黑警過去一年來嘅荒謬行為、思想、說話！
可能你覺得好好笑，可能你覺得我好戇鳩
但千祈唔好忘記黑警嘅所作所為！

.

好耐冇見吶！
各位休息夠了！

光復香港 時代革命

推

五大訴求 缺一不可！

推!

光復香港
時代革命

終於有行動post

大力推多幾下

IFC有狗了

手足小心啊 安全回家

6:30一齊ifc唱佢老尾

萬事小心

今晚前往IFC嘅手足請注意
目前中環郵局對開有大量狗隻聚集
IFC巴士總站 機鐵站
天橋往愉景灣方向 往天星方向有少量
大部分以6隻為一組

好懷念

手足望一望

過氣軟件

Dse就留係屋企溫書啦

[行動po]香港人日程表更新

PUSH

pishhhhhh

推推推推

加拿大本土的「時代革命」

唱歌都唔畀
下次玩默站撚下你班傻狗

手足留力聽日和你lunch 少狗啲

手足街頭見

推!!!!!!!!!!!!!!

推爆佢 氣勢返曬黎

好耐冇見
推

撚狗世界第一

五
一

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

行動

係日程表
大師兄歸位喇

到時見到時見到時見到時見

幾個月冇見過日程表, 終於見番

推呀推呀

51比對家吹奏到咁仲去送頭？

好人一生平安 推推~

推呀

推多次

bump

終於見番,停左三,四個月

TUI

五一全面睇打！